讀屯門墜樓少年個間學校 你問我答

見到佢死好驚訝 佢係學校表現好好

有咩料爆先

睇下巴打想知咩啦

龔有平 仲有冇教

走撚左 好似14年走

點睇有同學死左